[10月新番]機動戰士高達Gundam鐵血的孤兒2nd 第9集

官網:

Twitter:

直播link (16:02):

Raw link:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

留返個靚名先

留名

新壇留名

正

支持

lm

第一個高達post

留名
每個星期最期待

屌好滾動，終於有人開 ，但死左圖

Wallpaper:

邊度有得 dl 返之前個啲？

我copy返本身條link但死圖

動漫花園好似有晒

動漫唔係執左笠咩

點會，上星期先download完

仲係接受唔到阿斯東死

仲多人過對面

仙人

留個名先

Start

白色獨角

咖喱句コイツ仲唔係講緊艾因

上集三明話高木家人只有芙卡一人
睇到個心乸住乸住

復仇

大哥綠帽

說好的團長夫人呢

錫蒙力打法

推進器都係錫蒙力既聲

點解兩邊加埋都好似少過平時 雖然今集日常少少

劉明

整備大叔同大姐

有熟肉未？

等我睇到佢摸頭面紅仲諗緊會有本子
點知係cp

第二回覆有線上link
Download嘅要等聽朝

完全無言

名瀨大哥

死魚眼變左三明跟班

我是來留明的

一陣奧加中伏，大哥真係要切腹

新高達好型
睇黎艾因已經同部高達合而為一

想用電話睇又唔介意睇殘體熟肉可以轉VPN然後用Youku個app睇

而奧加中伏既機會大過一半

其實有第二個網唔使vpn

我覺得都似

btw 今集段戰鬥插得好突兀

團長夫人呢喂

呢到有無酒賜

原來田中姐姐唔係同奧加

點解艾因可以做阿瀨耶識手術,
明明死魚眼同艾因睇落差唔多大,
但係維修大叔話死魚眼年紀太大唔做得,
其實係咪大叔作故仔呃鳩佢

艾因做完之後仲算唔算係一個「人」先？
無意識，無四肢，全身浸住營養液

雙槍加刺劍會唔會型得濟

咖哩部新機好型

接受唔到

Ed集集插入都好正

鐵華團中伏機會咁大，明瀨大哥

明瀨大哥插到成身flag

今集睇到我反應仲大過查德

竟然係大叔

新機幾型 ディワズ既高達黎唔知敵人定自己友
個頭有啲似狩狼牙

假野黎

係咪間接提示三明係團長真愛
BTW 咖哩部新機真係好型
好想睇佢屌打朱古力

其實部新機同舊機幾似，冇睇錯好似都有後腳？
同埋枝矛細左，但多左用槍
佢最後射飛彈真係

原來仙人都過咗嚟

中間究竟發生過咩事

查德句我地係咪同伴搞笑得黎有d 唏噓，只係落左地球一陣，火星上面既事好似唔關佢事咁

咁又一集, 面具佬d戰鬥方法有d似基拉

都有兩年
咁遠距離通訊講呢啲八卦野又好似怪得滯

我明白，所以先覺得唏噓

淨係打手腳唔打cockpit
直情同基拉一樣

非也 敵人隻frame駕駛槍係頭部，而佢係下下打頭

原來係頭 而家先知

重睇鐵華對海盜個集啦

原來兩款機一樣 淨係記得海盜個大佬係部機個頭噴出黎

Cockpit 用返紫色
畫公仔畫出腸

感覺上死魚眼係傑斯諾，三明係琦玉

咖哩咖哩之前果部cockpit用紫色既咩

唔知點解 最近睇覺得兩馬尾就快要死

仲唔直接dd 既預定會神展開

雙馬尾

真兄弟！

btw 伊歐古真係好廢，佢一上場自軍就少左兩部戰力

伊歐古大人 請你後退！！！

Lm

點解2支手槍可以擋到彈幕⋯ btw 腳刀型到爆

兩支手鎗謝爆哂啲彈有啲誇張

心諗：唔好阻住唒啦，又要救你又要打人，做得邊樣

vidar真係好撚型 等買模型
冇人講朱古力果段 佢果然係蘿莉控

呢個我都覺

兩部敵機無穿無爛
心諗

最無驚喜同魅力既蒙面人

咁佢之前主色係紫色嘛

唉 名瀨大哥

支Flag 插到出左太陽系

睇完第6集
亞斯東
金毛仔害到個妹冇左個老公

屌你老母,個笑匠開槍果陣係連子彈飛過既畫面都冇dw

唔知有冇人同我一樣覺得
其實雙槍只係射中一堆飛彈嘅中間幾粒
之後有連鎖作用所以爆哂

「是能和我互角的對手嗎 」

個感覺好似上季嘅咖哩咖哩

第三部高達

好似下集有人搶大機！

LM

妹仔大過主人婆，出事鳥

真心型棍過錫蒙力100倍

係咪掘到兩部野出黎？ 一部gundam 一部ma?

我屌你老母 會計姐姐竟然唔係同奧爾加
係同個阿伯

Vidal好型

如果個兩個護衛因爲佢而cum 國旗，佢過唔過意得去

秘書姐姐年紀應該都唔細，算啦

火星係號角垃圾堆填區黎

唔會係冇筆直掛

未得閒睇住，有無人好心講下佢做咩咁講
奧加同朱古力合作，太出位，名瀨終於頂唔順？

奧加未經上面同意就應承左朱古力啲合作計劃
上頭唔滿意，名瀨幫手罩住

名瀨大哥真係幫到盡喇
再整多單重點罩

明哂
枝旗夠哂大

掘出來既 邊個渣？
諗唔到鐵華團有咩勁人了

一直覺得錫蒙力好柒

雞蟲
三日月，昭宏之後就係佢

但佢成集都講睇佢身手 唔打都會好怪

我都覺... 呢套野唔鐵意比人幸福

仙奴、夏斯、尤真

錫蒙力又唔算柒嘅 個頭有d怪啫
我覺得人馬型態幾型
不過Vidar真係型d

畀IT狗用好過畀雞蟲啦頂

真 又肥又腫

但係無啦啦無context 咁打
除非之後再講番啦，否則好似都唔關主線事

其實奧加究竟知唔知目的地係邊，成日話唔到終點唔會停，但又成日問返三明去邊好

維修佬

我覺得佢唔知，又或者衰d 講係人心不足蛇吞象

第一季頭兩三集個勢都只係想擺脫cgs 既壓迫
擺脫之後，又用「糊口」黎做理由而接job / 打名瀨
之後又用「報仇」做理由繼續打

去到而家，其實生活已經比cgs 時代好左好多，但都未滿足
我諗當奧加順利攞到火星之後，分分鐘想染指埋歲星/地球

開頭係差d, 落左地球個人馬型態

中意蘿莉的人唔係壞人

極少數

佢比我感覺就係起初想做大哥過下癮，整下整下咁大班手足信佢，三明又成日逼佢，搞到想退都退唔到
而家好似唔想用腦咁死衝爛衝但唔知為咩，完全幻想唔到去到最後會有個好結局

有諗過其實面具佬會唔會係植入左艾因意識既機器人

我覺得咖哩其實真係應該死左

呢個真
其實肥仔死之前都係咁，只係肥仔㩒得住佢，又有腦先無咁覺
肥仔死左之後奧加完全暴走

我覺得掉翻轉機會高啲 始於把聲係咖哩

應該係艾因既上身加咖哩既意識 再加義肢

好獵奇

但好撚型

仲未因為呢集係熊貓網搵到朱古力嘅h漫… 我對日本同美國嘅fans 感到失望

嗚呀

想俾fbi 查咩？

後面個骨架

想問下THE ORIGIN 第4話 有冇LINK/SEED
之前個POST果D死灑

啱啱出點畫得切
起碼都c91先

btw佢同新巴巴都係屬於新既鐵血1/100series(1/100 full mechanics)
姐係唔同season1鐵血果堆1/100
...雖然睇唔出有咩大分別

高達都分2個post要2邊走

molamola

淨係留呢邊咪得

隻色好唔夾

我覺得新機會比白頭仔用 白色配白色咁

真係比雞蟲揸

屌那星 又油粉紅色

哇屌

其實冇咩野姐 又唔係全粉紅
之前graze改同獅電都冇乜人屌，點解今次高達就咁大反應

因為雜卒機冇人理

你都識講係高達啦 成套野有幾多部高達一隻手數得哂 當然會希望想型啲啦

Btw最愛 Graze ein

流星號嗰時都屌咗出聲

新高達果把係咩近戰兵器黎，爬雪山啲鈎？

我連高登都登入唔到

不過我係覺得面具咖哩部高達登場少左陣霸氣

今日已經出咗

砌完再po上黎